有冇94年巴絲入黎吹下水

in lihkg we trust
94年巴絲黎啦喂

好少人開94年
大家而家做緊乜？我讀緊master

估唔到有個94台 我係一個小文員

push

94撚

94 9月仔

出年grade

全職返工

巴打幾號？
我14

Welcome

大你小小 6號

final year 準備失業！

15fg

一齊失業

我出年都要開做奴隸
工程佬 好想入正苦
btw我4月9

有無7月架

94年報到！

想認識更多94人

去一年working holiday先～

竟然有94 post
好多9月 我9月12
下年先final year
浪費左好多時間

94 2月

遲人一年姐 都唔算嘥左好多時間呀

朋友都grad啦

硬係覺得去wh伏伏地 比人用黎逃避現實
我表哥去完wh之後 除左多左個女朋友之外 乜得著都冇

我都未grad master撚
見到d人自己賺自己洗 我就攤大手板問老母拎錢 成日都覺得自己好失敗

Grad 前只想一嘗出池

唔緊啦 專心讀書

出嚟做野之後點識女朋友

47歲

94年巴打 留言

睇住身邊個個都grad 真心有少少頹
20-22呢段時間真係好鬼迷茫
你讀master wo
遲d賺多人幾倍啦

搵下興趣囉 有興趣就好易識到同興趣既人啦

Hi

22歲（青頭）

今年Grad 失左業幾個月依家返緊份西工

係果邊撈得好唔掂咩

有邊份工唔西 咪又係要返
利申 94grad左大學 做左三年野

係你既就係你架啦 洗乜急
做非池中物都唔易架
利申a0 不過冇擔心過呢個問題 成日比人話我太高要求

94年廢青
諗緊讀唔讀返書好

唔好ff太多 master最多易d搵工 唔見得會高人工d
同人差一年之嘛 洗乜介意呀 大把人2425先有u讀呀

讀夜校 唔好諗讀返full time 會輸好多時間

興趣好多 彈琴 打鼓 羽毛波 單車 游水 溜冰 煮飯 整甜品 打機 9up
有相同興趣既絲打快d pm我啦

咩科 degree既話我感覺唔係專科好似無咩用
而家張沙紙其實仲有無用

agger 不過要預左好辛苦 邊做野邊pt讀書 慘過食兩舊屎

4月5

無 利申地盤jj 小弟讀社大
寧願讀ive夜校專科都唔揀大學
當初dse夠分都冇讀

打算下年grade 番pt搵野學
之前放抵左日文想學番
而家初學緊西班牙文
想學多幾樣野旁下身
但唔個堅唔堅持到
最叻三分鐘熱度

三幾年冇晒私人時間咁囉
我都讀左兩年
今年望住班舊同學畢業 個個大學生搵雞碎咁多

好等錢洗？有u都唔讀咁霸氣
揸個civil degree先去做地盤丫嘛

見到fd子搵28000一個月好葡萄

利申一下先我地有94年line gp 想入既話可以pm line id比我

呢度未有pm

真係等錢洗
屋企幾個長期病患 加上自己都冇乜心機讀

咁佢可能犧牲左其它野姐 唔洗人比人既

28k

正解

94 year4 等轉失業

Sosad 唯有遲下先

舊人報到下先
希望大家可以打keep 住落去

Year 4但未final year
做proj做功課溫書就死咁
又要返工拉啲零用 唔係冇錢使

就癲 好大壓力 希望12月完咗會好啲

返咗幾個月工

細個唔讀書 大個讀設計

都係個句 起碼知道自己做緊乜
鐘意鐘意呢行先？
鐘意咪做落去

細路我之前做文職 唔岩做 好辛苦
後尾撈地盤 成個人生晒

94報到

我仲未搵到自己想做既行業
而家讀既野都算係有興趣既
但做呢行又未必真係咁鍾意

騎牛搵馬 定一個歲數比自己 要做一份長工
我之前做過運輸 酒店 餐飲 地盤文職
最後都係揀左做地盤科文
要時間試架

Btw如果有人認到我 唔該唔好開名

做緊腦細

好主意
謝巴打

94年12月
Year3但係完全唔知自己做緊乜

hi 我叫小玉呀

Final year +1 準備失業

呢到
第一次見94post開始多人
我個邊叫Back-on

12月 山羊毒男
未grad 將開始做實習

我打算去日本wh，多個日本妹翻黎都唔錯啊lol

全職返工 做左兩年啦

巴打你就好 我見佢開多左位
我都想咁做 但唔太識日文

7月報到

小玉

94
以前得90-93 唔敢回post

早晨
有冇扮工巴絲？

94表示星期六要番工

早晨 今日放假

早呀 番pt

94
final year準備揸兜

94 it狗

94年9月
讀埋呢個sem grad
有冇手足組團考懲教

94 諗住讀返書

已經返緊full time 又悶又寂寞

94
讀唔成書做野 準備又失業
有無人結左婚？

我都返緊full time

94年 地盤佬

邊有咁快
而家都22歲到

出年final year
睇怕都係揸兜

最近同女朋友Jennifer關係好好

我都係比錢讀Master
窮到變撚

有無94一月

94 失業

94 12月尾

94紅巴留名
好想有個女朋友

94失業+1

大王唔好打啊雞啦
佢好慘嫁
人人有得屌你佢冇得屌

94 10月
dse後返咗份19工3年幾，最近調咗分鋪，俾嗰間鋪啲仆街跣到癱癱腰
resign咗，諗住做住parttime休息吓，認真諗自己有咩目標
始終dse出到嚟做呢份工之後都冇乜點抖過

94 fg 做緊迫科

我就係一個冇興趣嘅人
最近都有同事話要帶多啲我周圍去 等我唔好成日咁悶
巴打你乜都識 如果識埋影相應該溝死女啦

次次開親果啲都岩岩cut到93

btw final year 準備失業

大家對前路好似都好迷茫

身邊有幾個舊同學已經結左婚
仔都生埋

喂喂

唉

11月

10月

係女仔都唔岀奇 搵個有錢仔嫁就得

好多94前路都茫茫
唔通94真係咁折墮？

Final year jj

揹住層樓 打緊份牛工

贏家

94 12月
Final year做緊廢青

冇興趣咪變d興趣出黎囉 太毒太摺既話同條咸魚有乜分別 岩架喇 同同事去玩下啦
a0小寶寶表示唔識影相 冇得溝死女
其實又唔係冇女仔埋身既 不過我自己犯賤 成日想揀個最岩既先一齊 成日比班朋友鬧我要求太高

完全冇迷茫 我既目標係入正苦做冗員

係揹住層樓 唔係揸住層樓喎
巴打加油供樓喇 做足半世奴隸

94廢青 早幾個月grad左 唔想搵full time住

十二月grad
去英國一個月
返嚟要搵工好不安

你心水清

我都有幾個同學生左仔

我同學個仔三歲拉

94 廢青 仲未有ft offer

94
返左3個幾月ft 已經變港奴

獅子座 文員仔

8月30
讀唔成書而家先non-u yr3

唔快啦 我見d 98都結
細個覺得結婚離自己好遠 到越來越大 開始變得關自己事 覺得好奇怪 無乜實感

hi

唉...返工放工
做人開始冇咩意思

agger

94 3月做緊奴隸

19歲出嚟做野，今年開始pt 讀書，好撚攰

我112,舊年fg，做左成年野，好掛住讀書果陣

94年9月 degree 未grad

94年12 全職中下年讀master

岩岩見到伍家朗贏冠軍 諗返自己當年拎學界獎果種激動
好想打返羽毛波 但日日返工都返到攰 邊有力打

真係好掛住讀書個陣乜都唔洗賣

唉 聽日又要返工啦， 好不安
btw 94巴絲係咪少人到咁， 其他巴絲gp都開始多人

聽日老細放假 可以hea
推下推下可能多啲人呢

94 雙子

巴打翻細firm
推下po

聽日又要返工拉

公司係美國就大firm 香港分公司就成立冇耐 暫時蚊型公司
好在老細都算幾睇好我

又要同人迫巴士

94 8月仔留名
fg，返ft就快返咗3個月
聽日繼續返工

98
94宜家仲係哪有女

Agger 單身狗又要面對黎緊性誕節同新年親戚問拍拖未

終於申請到啦
我係前樓豬
btw我地有line group架，有pm功能pm我入group吹水
利申：94年11月

依度好多94jj

miss you

個邊其實一直有開post,但冇咩人入
得我同其他巴打推post

見到line 呢樣野就知推唔起
利申用whatsapp telegram 都唔會想用line

依家先year 3 為咗個degree 浪費咗好多時間

唔好咁講啦

我咪又廢青緊

之前玩手機game入左個高登line gp到依家都吹緊 成兩年幾 日日成班男人係度鳩up好爽

你又唔入我地group

我翻緊中東base firm hk就middle size
都好想好似巴打咁工作遇到貴人

我果邊ac比方丈bam左，做左幾年cd rom

但份人度縮呢 冇雙糧冇花紅

得閒多D上黎吹水

把口睇好你，份糧唔睇好你
利申 半個月花紅

份糧只係fg人工中位數 不過都算啦 我呢啲thirdhon仔佢肯請都算係咁
半個月花紅好過冇

唔想番工

好撚不安呀

94年3月
仲讀緊書
final year好撚chur

好好珍惜讀書既日子

下年先讀番書，仲要hd year1

新高登終於有94台

果邊一直都有 只係佢地入曬line gp

無書讀果陣就想讀書
放假果陣就想返工
人類總是犯同樣的賤

都可以向度吹水架

i know that

我都唔知珍唔珍惜好
明明自己讀書能力唔勁
好多時都係努力勁耐先可以-6 pass
唔識得集中做好d野
無咩自由時間

之前話拍拖有目標有動力d
但易家分左手

我之前向個邊開依個post,就係想識下同年紀既朋友

唔知點解覺得讀書要夜晚做功課
無得打機
但之前返intern晚晚輕輕鬆既去打機
所以覺得返工好d

仲有機會啊，唔好咁灰心啦

讀書又要chur project同一大堆exam

份糧本身已經雞碎咁多， 仲要供老強
覺得自己好似係零咁

謝巴打
不過都無時間識新女
讀書讀到傻

我同你一樣 讀書都係唔叻 但唔讀又盞出黎搵工仲辛苦
加油啦爸打

好撚憎考試
好撚憎要carry人
亦好撚憎大學d小圈子問題

ft就唔同講法啦
好好珍惜最後學生身份

鬥慘？我家用比大半 又有老強 一個月儲到四千已經好犀利

94八月

舊年先脫離廢青去左做學師 身邊得反一兩個中學朋友（仲要唔係交心）

同屋企人關係又唔好 㔿中家生存得反做gym同女朋友

peer evaluation寫衰啲free rider啦 我果陣都係咁

比人當free rider

有女朋友

今個sem會
還掂都無咩機會再carry佢
前幾日仲見到佢話比人free ride幾慘
但明明佢做野都好free ride feel

94年11月
傷左腳手術左屋企廢青緊

個種感覺都唔好受 總有啲野淨係想同朋友做

lol都永世單機玩

遲下實會識到既
拍完又可能有好多問題
包括你玩唔玩夠未

試過新手玩得唔好
但得一班熟朋友打
佢地成日5排打我搶唔到位

wa diu lihkg覆post好撚快

11月幾多號
我1105

超秒，秒回post

1號

中學班底以前都有班叫一齊打機

自從有一個同學（以前老死，但絕左交）玩之後

就好小一齊玩 個面次次都五個咁濟 又唔受我玩

真係用唔慣hkg原本個app
本身個邊都有個post吹開水
但佢地唔似係呢到開返post就過檔算

i know that feel bro
所以轉左玩其他game

我係個邊既樓豬

大我五日

叫聲大佬

big bro

94 1月 之前浪費左好多時間 重有兩年先grad
女朋友細我一年 但佢出年就grad 個種壓力真係非筆墨可以形容

94年4月
final year廢青

好多94巴打都有女朋友

點吹

咁你實係怪胎

食左飯未 94年

咁我實係怪胎 手殘

單身汪汪

94 大專泥水佬
唔好意思 入黎執返個橙先

食左，有心

歡迎入黎執橙

但我未食

單身狗

你睇我好我睇你好

點解未食

1月 有咩壓力？

又到剩誕

94

可唔可以join埋我呢個怪胎單身汪汪

我仲要annual leave請左28 29 30號
由平安夜放到1月3號 果十日都唔知點過 睇住啲朋友放閃過

in 單身汪汪，we trust

佢會早我一年返工 可能係我大男人掛 感覺上唔好受

其實太多人，我會唔想出街

已經有一個月做返單身巫師
btw我307

單身有單身好

匿係屋企打fifa好過

開開心心上lihkg

太多 睇黎有排執

的確
單身有得free下
係又要回復返打飛機過日子

唔好打得太多

有用咩 腳傷行唔郁日日廢青 聖誕無我份

呢排多左
我都想控制下

依度多人推post多過高登

94年ugrad 搵18k算唔算失敗

好想有同路人互相鼓勵下

飲食業ft+pt degree

各有各好

18k要睇咩
作為IT狗既話應該算高...

快D有pm

有名你睇 銀行狗

準備失業

好高啦屌你

獌輸緊

今年5月考完final u grad 6月即刻番工番到而家

巴打撐咩
我阿

唔夠洗
出糧mpf -500
保險-1500
學債-1000
家用-5000
電話費乜乜柒柒費又無1000
信用卡仲要每月例牌-2000

痢迷子

仲有7000...
都叫有得洗有得儲掛

同你地傾到high high地，訓唔著

我人工少你一截 但家用比得仲多過你
好彩我唔洗還grant loan 唔係既話等食屎

今晚通頂

無帶飯 淨係伙食都-3000
車費1000左右
想買下野都要就住 莫講話儲錢

好高啦
多數fg都係12-14k

睇陣獌就訓 唔洗返工咩

今年痢好勁

廢青，番緊part-time

虛火黎架咋 垃圾痢一定冇冠軍

做乜通頂

parttime夠食咩？

夠食自己

有啦 今年莉d form好似哨牙蘇果季咁
唉 又要返工

愈對痢有期望愈踢得差

趕assignment
返多2日學就等考試
但仲有fyp,一個program一個report要趕

搵唔到ft?

睇到都覺chur

今日就ko個program
fyp差打meeting notes(都唔知點解要做 )
係個report煩

其實我因爲情緒病而hd defer緊
屋企人想我番下part-time分散注意力

我yr4果陣朝早到下晝都返pt 夜晚返學 佩服自己果陣點做到

有無94 telegram group

因咩搞成點

Lm

終於有94group

今年grad 仲搵緊工

我地得line group

Same
係唔想搵定搵唔到
我係唔想搵

開個telegram gp啦不如

hd俾自己太多壓力，自己唔識控制

其實我地開左line group一排架啦，仲要幾多人入

遲下入line group 啦唔想搞小圈子

degree intern

兩樣我都得

幾時入line group

Fresh grad 好彩有份工返下
想博幾年 比心機做嘢打拼下 希望幾年後睇返轉頭會覺得一切都值得😭

emoji...

等pm?
定用高登個邊

line gp唔係即係小圈子咩

怕成績差？

你用高登pm我啦

emoji

係 去到sem2直頭gpa唔過1

咁嚴重

line group的人本身都有向高登吹水
我開個line group都係想識下同年朋友

係，我自己都o左。之後就冇咩心機番

pm左我話我知

我上莊果年gpa都全1 但都照讀 唔讀盞出黎食屎
希望在明天呀爸打

真樓豬意思係想一個大line group姐
唔想要分做tg gp同line gp

大王

Defer緊

今個月出24k
Mpf 我屌你老母

有時都hurt，諗番起冇得同的frd過校園生活

我都defer緊

小妹quit 埋tim

pmed
quote太長好煩

一陣check

加左你入line group

當然係搵唔到啦屌

搵唔到+1
尤其年尾好難搵

想入line group，可以向高登個邊pm我架

94年6月
上年畢業
做property management果行
做左一年轉左第度
升左職 人工高左 雖然都係好少
但呢度做到好辛苦 捱埋個2016就搵過第度

thz

快D入group la

巴打留名

澳洲讀緊final yr
見住d朋友個個畢業個心拿住拿住

下年grad 打算渣兜
想可以grad 之前出池成功

難得一見既94 group

又要返工

早晨，94廢青們

岩岩開始返工 同入職新同事全部大過我 至少兩年

做緊ngo

巴打 你早左一年畢業既

uk3年就u grad

我都係澳洲讀緊書
不過讀緊英文班
巴打係邊度讀緊？

我都係澳洲畢業
巴打係咪做左幾年野先讀？

又係我第一個返到公司

我又遲到

我依家搬先返緊

唔會比人鬧咩？

一齊返去做奴隸

唔會

返緊去 應該遲到

我係一月嘅巴打

咁正 雖然我果間都唔會

1月

距離公司幾遠

112 here

仆街啦 就快23啦

我都遲，今日九龍灣好塞車

最快都要9個字先到

94撚係吉隆坡等緊轉機返香港

番8-6
人生已完

都差唔幾啦 新界東/西人

hello巴打 我109

118

返觀塘冇乜事

我九西返九東 其實都算近

我新東同九東之間

9月，yr3
想去exchange 但爛左grade

5月巴打
14年.HD grade 左之後做左兩年野
已經做過兩份工
依家又已經send 左cv 去搵工
係咪好有問題

15k it 狗表示
銀行18k 已經好高

Fg返緊西工

依家個個都騎牛搵馬架啦

無做過野，係hkuspace讀左兩年再出去讀final year
巴打邊間畢業？

香港有咩工唔西？

但好似會搞到份cv 花晒
雖然第一二份工都係同一集團
搞internal transfer 就過左去
但出到去又唔知其他公司點睇

94年 10月

我都係

又到扮工時間

同樣銀行狗我都冇18k

晏晝先多野做 上晝可以hea下

94做緊濕鳩文員仔 parttime讀書 身邊冇晒fd

我都冇朋友

好sad 一讀完ft書 d朋友就各散東西

有冇人考海關督察？

未畢業想考
而家好pay就算數唔考

早晨

冬天係好好訓，應該唔少人想射波

起身果下需要好大勇氣

廢青表示仍在被窩

很想要

頂你 繼續訓啦 訓埋我果份

準備再訓

好想做廢青，又比人點去開會

我開會只係不斷點頭表示認同

開會只會上lihkg

開會可以用電話咁好

被窩入面真係好暖

扮工巴絲加油 我仲有兩年讀

開得會果d都係9upper黎
點解可以咁長氣

可惜對自己個科冇乜大興趣

訓得幾粒鐘
唔想起身

以前讀過poly幾年 科野太難所以quit u過左去 讀monash

講真邊個會對自己個科/份工有興趣
有錢就屎都肯食

無人？

有阿

Hi 小弟新人

做緊it狗

hi 巴打

Hi 巴打
呢度真係好撚快好撚順

hi 巴打翻緊工

本身係 但要返公司拎嘢 之後再出去開工

成日一話自己冇野做 轉頭就忙到踢曬腳
邪到好似咒語咁

我同巴打一樣都係melbourne 係rmit讀
巴打咁有勇氣quit u沖出去讀
俾著前幾年既我有u讀點都一定死掂佢，grad到就得

順到痴線

melbourne好似幾好
我家姐係個邊讀大學去過探佢

其實有d考慮緊grad後去唔去澳洲讀或者做野
有passport

有新科林好開心
以前都入過嚟一次
好似揮咗個手就走咗

以前我都係say個hi就走咗

巴打想過去做咩？

終於放lunch

依家一齊吹水

好

等緊位

帶左飯返公司叮

有冇巴絲打係藍田JJ
我依加係嗰度返緊工

我早幾個星期都喺藍田開工

要過返灣仔先有飯食

我都覺要帶飯
出去食好貴

唔帶飯根本就蝕住返工咁濟

之前係藍田住左十幾年
上個月搬左

其實未有明確目標
但想係出去見識多d野

易家學緊同遊戲行業有關既野
都希望可以出黎都入相關公司
香港就少到爆
澳洲唔清楚，但起碼有passport過去方便d

成50一個餐

長期帶飯

咁撚貴

測量師呢

決定自己整飯盒

我都想做呢行 但耐何香港真係乜都冇
巴打如果有機會應該去歐洲試下 好多大廠都係個邊 相對可能易啲

12月巴打，感覺自己好似95先出世

Same here
第一份工返左三個月被人解約冇得做，現廢青中

算係咁，
我之前翻港威仲恐怖，起碼80

94fg 12k

貴到嚇死人
平時食lunch 過45都好似鏈撚住個春袋咁

四十幾真係差唔多

如果鐘意悠閒生活 Melborune 真係唔錯既 我自己就頂唔順咁悶 始終唔似d大陸二世組咁有水成日周圍玩食好野

觀塘返工成日食30蚊飯連凍蜂蜜 鬧市清泉

好想返觀塘
搭車都慳返好多時間

一堆開個大門有燒味檔嗰間？

唔知你講邊間
我講果間叫新匯聚小廚 係成運工業大廈

觀塘好多人返 我好幾個fd都咁岩係曬觀塘返

悠閒得濟返到黎香港會唔慣
歐洲就真係少聽
通常都是諗到美國或者日本
但美國易家要睇trump頭
日本又要學好日文先

到我唔知你講邊間
我間唔中先會喺觀塘返工

佢未黎

好少用line
等我搵返自己個line先

有line gp
宜家點pm

求藍田生存指南

94 11

放工

我都差唔多

巴打想知咩

94 6月 呢到受唔受地盤佬

咁快
仲要涯到六點

做完速遞員可以唔洗返公司 即閃

我一陣收咗工要返學

根據經驗 返到去上堂最終係攰到訓著左

返去present
Pre完就走得

Engine仔

測量師就無喇
測量仔就有個

個個畢業..我就defer

係呀

究竟藍田有咩好嘢食
同埋嗰度啲學生妹正唔正

藍田好食野真係無咩
成日食意八 薩利亞 百分百

意八好難攞位㗎
薩利亞同百分百未食過

94 十月jj 黎報到

食三盞燈囉

我都無十月喎

訓到而家

咁嗰度啲學生妹正唔正

做緊廢青

94蠍 毒撚唔追post貢入嚟
做緊一皮頹工 唔夠洗

我都係
但已經辭咗份西工
打算做住一個月廢青先

勝在唔洗做 但人工低

好過我
我份工人工得個一皮
但要做既野就多都咩咁
唯一好處就係近 可以慳返啲車費

做緊濕鳩工程
人工勉勉強強夠用

搵份高人工既條數抵返哂

唔近 來回粒半鐘 唔洗做真係冇得輸

工程人工唔低都岩岩夠？好大洗？

我遲啲想做個份對比番依家呢份就真係遠好多
不過都唔知係咪真係會請 諗咁多都冇用
所以依家俾少少時間放鬆一下自己
因為上個份工真係唔係人做

有儲低錢就抖得，冇就唔得囉

fg 做左野半年想轉工
但又月月清

有d 後悔由final year sem2 就差唔多全職打工
好似未放過假咁

423

藍田JJ揮手區

又唔係地盤果啲
係office 畫圖果d咋

出糧有四千還債
再比家用
所剩無幾lu

做債仔就冇計啦

舒服完要還架

藍田劣食
學生妹觀塘多d，藍田完全唔覺有

放工，又過咗一日

Same

在家工作freelancer

咁都叫做有儲到少少錢既
一個月應該都捱到
不過一個人住就辛苦啲

住乜樓 租/自己樓？

公屋
我係special case所以先有得住

咁起碼煩少好多野先啦

有樓已贏

係
所以我都已經冇咩追求
唔會餓死 夠維持日常生活就得
我啲朋友仲擔心過我冇咗份工會點

又唔可以咁講既其實
早幾年個啲隨時訓街 好似個波咁冇人要既日子都唔容易過

生活穩定儲下錢去下玩 贏哂

有朋友好羨慕我冇屋企人
自己想做咩就做咩
但有時候想同屋企人分享吓或者傾吓計都唔得 自己又冇咩人可以講得吓心事
都驚自己會孤獨得滯

搵個老婆

學債呀屌

港女邊肯同你捱

返學都叫舒服吖
學債輕鬆啦又唔係卡數街數

向國內發展囉一係你

94年5月
今年fg
返緊份admin工

哪有女哪有仔？
搵個傾得埋既朋友已經唔易
想搵一個可以陪你一世既另一半更加唔容易
有時候行街見到某一啲情侶
一睇上去就係隨便搵個人過就算既感覺
可能因為冇拍拖既關係
換轉係我寧願自己一個人
唔想因為孤獨而將就

Sorry for 1999

94已grad 日日返工放工唔知生命意義

有諗過移民過個邊
想問下讀緊書段時間係計唔計？
有無移民攻略？

94年仲讀緊書，最後一年
係外國同年朋友都畢晒業，自己讀master好慘

其實搵幾錢都唔會夠洗

搵得到有女友咪一齊儲
搵得少不如及時行樂仲好

94 grad左 做緊野 讀緊master 覺得人生已經好頹

有冇巴絲係做咖啡/飲食？

早排走左去學沖咖啡

係
觀塘重有I大BBA
這些機會

邊到學？學拉花？

之前做starbucks
想學拉花

如果你地有地方架生，可以一齊玩下

你識拉花？
我之前向starbucks自學拉花

ymca d 入門課程，學沖，學左三日全日
拉花就第二種，有啲幾個鐘既堂

Ok la
星期四比賽

加油
大家咁高咁大我都重戇鳩鳩咋

係ymca 幾多人用一部機？

勁
有少少想學 但好似好難咁

一識拉就會上癮
我識拉葉同心咋

我好彩姐，做炒散有機會接觸咖啡，之後on99是但搵間cafe做，比個hr 派咗落總店。去到做落先知身邊個個勁人，呢個又香港冠軍，果個又世界賽攞獎

好勁

十幾個呀，好入門既課程
教下基本知識
沖expresso 等等
自己鐘意飲，所以幾好玩

開頭係，一去到樽頸位就會覺得自己冇進步

加油巴打，所有圖案都係葉同心演變出嚟

佢地勁姐，路係我

當興趣班都可以嘅，入行就直接去做同比人屌到反皮就好快學識

唔係
自

之前向出面見到有得學

名師出高徒

94 engine仔
現職公務員

真係比屌得好慘嫁
不過唔係佢地當日咁嚴教我，我一得冇今日
真係好多謝佢地

宣傳下先，想入line group可以向高登個邊pm我既

Del 咗hk+ 唔記得pw

傾多幾日先入嚟 怕醜

一樣名？

係啊

唔使怕醜架 我地好nice

要開line

好方便姐

唉22歲都仲係A0

希望在明天

多唔多人㗎

我地好nice 係樓豬惡啲姐

yo讀緊書

唔記得左個密碼

緣份話黎就黎

大學畢業唔係大把人請咩？

Androis開放了
會唔會見番高登個邊d人？

好多人架，我地已經搞左兩次群聚啦

我不知幾nice

開始搵工未

轉唒過黎

呢度有冇巴打踢開波？
出左黎做野踢少左好多
好想去返以前一個禮拜踢幾日既時光

lm

你過去check下

無高登ac點搞

an狗黎喇

申請番個

hello

Top up final year 等做雙失

我都想踢

line gp太多msg
融入唔到

點會呀，唔使追post架

冇電腦pm唔到入gp

我會唔會好煩 係咁r水吹

有踢波但唔勁

唔會啊，個個上黎都係r水吹，識frd姐

我就係連融入都懶 所以係post度鳩up下算

我地好樂意你融入架

希望呢到快啲開pm功能

唯有係咁
期待你地入line group

多謝樓主唔介意我呢個悶撚入嚟

嗨

我都係悶撚一個

啱啱大學畢業

唔會啦，我好歡迎你地入line group吹水架

heelo

話說我驚我要23歲先ive畢業到

我入到嚟都只係不定時放個sticker say hi
跟住轉個頭就幾百msg

我fd大我兩年 依家先yr4添啦
學無先後既

我夠係啦

我就係怕呢樣 完全pickup唔到啲話題 咁點傾

佢地係多野講的，但我地好易吹到水

之前啲gp都係太多msg完全追唔上
結果到頭來又係透明人一個

依幾排少人上水

大學就話無所謂啫
i大就
我都諗住做下野先讀pt degree
實要三張野

我i大defer緊

Sem2肥既科無得係Sem5 retake
無比信叫我讀
炒粉炒到無得出ia既同學就有
但唔係可以同ia公司講，要返多日學retake架咩

冇line 得TG
番工覺得同期既其他人叻過我好多

係咪自己有興趣果科先？係既話都唔怕遲既

我都覺我啲同學勁過我

down番個line啦

一直都有

踢你入group

我等呢度有pm再入gp啦

又要開返電腦

x2

prop management唔係即係做保安咩

好似高級啲

pm左話我知

94 7月巴留名

期待你地入group

9月 啱啱出社會

Lihkg我間唔中會彈app
有時啲quote太長就會變咗黑色一大半

line一換左手機，要用返個ac就煩到不得了
同埋一有gp, post就會死
而家多啲用呢到啦

攰死喇 一星期三晚夜校 近期sem尾又交功課又測驗

唔係無興趣
不過呢行比人屌臭到不得了
人工唔高就明顯係既

大家咁話 共勉之

pmed

我有時都彈

我以為部電話壞先會咁
差啲要排天才吧

我兩邊都會上黎吹水

話哂我係樓豬

加左想入group既人

以家先yr 3 睇住同年既全部返緊工，覺得自己落後好多

胖虎樓豬

我重慘 而家先year 1 但我半工讀

我叫做胖虎，我係小霸王

過檔留明

點入line?

i know that feel bro

pm me 入group

有pm喇咩？

向高登pm我.pm左話我知

Bam左好耐

8-6 六天工作週
我愛工作

感覺自己讀極都未完咁

聽日要番工

聽日supervisor請假，可以放肆一下

到我聽日上司放完假

又要對住堆包

94 3月
degree讀到一pat屎 要defer
未搵到方向 只係讀個科唔想做個科

巧多94人都有依個問題
誰的青春不迷惘

求其讀完算數啦

94年8月31 揮手

大家咁話

暑期last day

有冇audit巴絲
四月仔hi

係

好似好多四月巴打

我8月25

8月1號

+1 要retake d科

都係23啫 定啲黎啦

我都係咁 不過我覺得好好珍惜啦
出到去做野 到時日日朝九晚六仲頹

Defer 可以玩多年
做狗就

morning guys
又要返工

已返到公司

留名

因為病要defer兩年 係campus見到朋友著畢業袍喊左

過兩年到你架啦

遲到拉仆街 前邊架地鐵渣快少少得唔得

要拍卡？

94 毒撚 我是零 完全唔知自己做緊乜

要見客

約咁早見

唔想返工

日日咁早翻到既

屌又要返工 仲要今日先星期二咋

當年份工返七點半
又冗，朝朝係公司頂住唔訓

早到實冇死嘛

我依家都搵幾張紙痴住老細望我既視線 等我可以蛇王下

我個位係老細間房前面

專心做野啦你

係正兩個老細前面 想玩陣電腦都唔得

腦細未返

各位旱

你望下後面

我返六日㗎 好慘

有同事放假諗緊點射波

想入line grp r下水吹可以點

忙左成朝，巴絲們放lunch未

依家食

未 同事話一陣食間50幾蚊既餐廳

食緊

我都宜家先放

食完吉野家
第一次食東坡肉

3個月冇交電話費俾人cut左service

收工

向高登pm我啦

有冇諗過開個telegram

Telegram的確好方便

我地個line gp都開左幾個月
唔係話轉就轉

新人留名
之前一直見唔到有94 post
係咪有line 想問下？

望到94入面留言，好感觸，好想喊大家加油

係啊 想入line group就向高登pm我

高登block左啦

廢青留名
興趣打丁

94 8月留名
中未grad, 返緊whole year intern

有無grouo

唔係轉
係開新

其實一開始我已經向高登問過開line定tg
個個都話line冇問題，況且大家都向line吹開水
我唔想大家分派。

大家向line都吹得好開心

咁算喇

放工，gym time

睇下個ac比人bam左未先

啊⋯⋯好撚不安，聽日又要番工

仲讀緊u 下下年先grad

射波啦

又射[/i] 今日已經射左

咁靜既

星期三拉

聽日咪又要翻工

又有好多野做

有咩做

同partner諗點影野 忙到電話都無用過

我又對住堆包

聽日又要番工

94巴
做酒店
每日返工都好開心

不過肥細毒柒瘦，成身無女溝
注定獨身一世

414
邊個夠我多4

94414

我都想開心翻工

9月
畢業咗1年 讀緊second bachelor
但好後悔繼續讀

好多澳洲巴絲
hi
我上年畢業咗 讀緊second bachelor

94巴打留名

又訓唔著

訓唔著+1

點解訓唔著啊

個腦係咁諗野

成兩點都唔瞓 聽日返工定返學

我都係
不過諗完都係冇可能發生

唔洗返工返學
放緊假 做緊廢青

我都做緊翻part-time既廢青

我係到後悔緊自己浪費時間

唔發生都發生左，向前望啦

我part time都無做 廢青中既廢青
其實日日咁好無聊 但又唔想返工

7月
廚房佬一名

我都係近排的起心肝翻part-time
之前做左廢青幾個月

中餐定西餐？

我3月先開學 我已經廢咗一個月 就黎發霉

咁你煮野咪好叻

12月留名
岩岩grad 返咗差唔多半年工

好多已經番工既巴絲

btw好想食鰻魚飯

廢青

如無意外讀多年先grad

94年幾多月啊

鰂魚涌站真係好垃圾

94年十月

異空間

94
番左幾個月工都仲係好唔慣
人生好似冇曬意義

Same here

諗住做夠一年即走
仲有大半年

咁岩肚痛先有得入廁所hea下

你咁既心態有排涯

讀咩先

成個站都收爆但上唔到網 又要行到老閪咁遠
好彩有歌聽下

今日lunch食左成60

10月+1

又咁快收

聽日應該會晏少少收 可能4點幾人或者過5點

剛滿22讀毅進做廢青

文員仔

fresh grad?算好好啦

今年8月加盟左南華，好辛苦，全隊靠我一個carry同入波

94年出生 做緊廢青

22k

我覺得自己係零

究竟呢個post有冇10月絲打

巴士有個仆街細路好撚嘈

煎巴佢

我覺得自己係零
介唔介意講下做邊行?

唔敢

應該無 第一日上LIHKG?

搭長途巴士一定要有耳塞
無人嘈可以唔聽歌，但有屁孩/中坑/中國人同黑鬼係到唔會被嘈音淹沒

又係睇例睇到傻左既一日

測量仔

Contractor 定consultant 啊？

我都係 要做assignment

測量仔上水啦
我個邊叫back-on

你就好啦
有得睇BO寫report

94年7月留名
返緊工 讀緊pt degree

已pm

agree

94 4月藍絲留名
dse考左兩年就無再讀書，唔經唔覺做左4年野

仲讀緊year2

翻緊乜工啊

我夠defer緊

94 7月留名

岩岩正職完左合約，黎緊番番pt飲食
利申:pt飲食做左4年

94年 3月 final year學生 留名

btw 岩岩想入group，上高登諗住pm妳，pm唔到

好撚多測量

94 4月 讀緊N展 year3 覺得好失敗

咁遲先見到po 聽日上黎追下先

94 4月都係n展
不過我final year
個景好差好撚驚搵唔到工

今年畢業 搵唔到工

94年
有無人已經生左小朋友？
我2件
同齡無人傾凑仔經好悶

2件
巴打屋企係咪好有錢？

爸爸

慢慢pm

line group好多n展巴打

普通
唔係就唔會

測量仔有frd啦

叫daddy多

你生左一仔一女？

介唔介意講點解你咁早做左爸爸

2件
係咪1Q中孖胎？

一仔一女呀
有左咪做，唔通落咩
其實養一個既開支比想像中少好多好多，十份一都唔知有無（唔好叫我計數）咪撚比D理財廣告嚇窒

仆街，識我咪好易知係我
勿相認

你結左婚啦？老婆係咪同我地同年

我都有中同做左媽媽，仲要奉子成婚

啊⋯⋯好撚不安，聽日又要番工
仲要幫人頂更

比左i'd 冇人加

原來比錯。太少用line, frankieeeii 先岩

加左你入group la

好男人，肯負責任

好腰，好腎，好男人

仲讀緊u

好多巴絲讀緊書

係呀，不過無擺酒

咁夜仲唔訓

路過

入黎吹水啦

8月23

好羨慕人地係學校慶生日🙄

中等子試過一次，係幾開心

表示仲未grad

自膠，中學試過一次

Hi 絲打 9月12 下年grad
所有野都一樣

西餐

食吾死人叻吾叻

吾 麻煩打翻正字

有排都未grad
社會下游
努力脫離失敗者頭銜，爭取上上游
即使係中游都已經滿足
不過人既野心係停不了

12月9下年grad

估唔到有人咁夜仲未訓

好似有gp, 不過link咗fb唔想被起底

自
下年Final year到真
覺得太遲

係啊，有line group啊
放心，我地唔會起人底

巴打line係咩

你要邊一個？

向高登pm我

Bam 咗，借fd ac

點解返工日子咁難涯架
仲有兩日

捱到星期四拉

冇追post 點入group
不過我都冇用line

我都係啱啱申請

啲野好難呀

大王
btw測量無contractor做 有我都想做

Back on巴hi
你入到group未 聖誕入到佛誕喇

數到盡咪三四個 少數族裔黎

94 9月尾

讀完hd出黎做左差不多三年野

諗緊進修下
奈何份工既工作時間太閪

辭工做廢青的第一日

音樂，有興趣但預左乞食

份工無假期 星期六日都隨時要翻

12月
做緊sub 仔

推到咁撚快嘅

94 8月留名

94 degree final year😐

巴打返咩

腦細今日返深圳，自制兩個鐘lunch time

爽

咁岩既

完全追唔切

因為有我 （講笑

呢度好熱鬧
d post又沉得快

冇追post都可以入group

94 degree final year

又要翻工，又收夜

今晚番屋企開番個line先

94年12月here

Lunch完又開始奴了

HD grad做左差唔多3年野
份工夠hea 人工唔低
但無興趣繼續做
想讀書又諗唔到讀乜
轉行又諗唔到有咩好轉

翻工遲到啦

入過唔入住喇

Freelancer 搞緊公司

絲打讀緊咩

94廢青報到，公司比人接管左，4失青年

8月

翻工冇幾耐，俾人叫去食飯

乞食科top up degree

唔入啦
毒撚驚太多message會quit group

12月
悲哀的星座

94年post好似第一次見

94係科林比較尷尬
又入唔到90-93小圈子， 95-98又好似傾唔埋
好似係

睇咗做hehe興奮咗陣

收工鳥

hehe

等收工

我呢啲純種毒撚都未驚啦你洗乜驚
不過講真 一講測量野就俾人當係痲瘋病人 你入黎救下我好無

推啦 就禮拜五

有人理你啊

做緊it狗，仲未收工

我都未收工

有冇人讀緊Space Top up
金鐘上堂

放工啦diu

94年揮手

自己搞個94小圈子

之前向高登有94post架

半工讀表示 讀書好l哂時間同精神 由其係讀art野

日日都要ot真係好頹，又冇補水

IT狗

專翻night shift

94here
準備take second degree

1/4個it狗

2nd HKU?

又準備番工 要訓教
屌你老母

10月仔
畢左業但仲番緊pt
等緊考車牌路試
到出年開始搵長工
咁就一世

去左外國讀，之前返工所以今年先year1

新加入的94

之前冇高登ac做cdrom
而家新地方新開始

因咩解究咁多人睇唔開，要做狗

易入行🤔？

翻左一日工，好撚攰

我咪係

都幾多10月jj

94jj訓唒？

瞓唔著，聽日又要返工，好難攪啊

同你傾計
做咩事訓唔著

仆街
4點要起身返工
依家仲未訓得著

翻咩工要咁早起身

又係工程巴打

又？

94post好多工程巴打
line group都有好多

垃圾先做工程

94
見人哋畢業又或者master

我仲喺月入二千，銀行得30蚊，真心有諗過自殺

又唔好咁講

月入2萬 但係我銀行都係得30

有咩唔開咪上黎講
好多94巴絲願意聽

月入2k

酒店早更

你做乜訓唔著呀

pt 2k唔出奇呀

生存好辛苦

發生咩事啊

94年咁多夜鬼?
臨訓上嚟睇仲見到個post浮面

放棄左睡眠了

得我一個夜鬼推post

點解有得訓唔訓

唔捨得晒時間訓

94撚
細個唔撚讀書加上做過兩年野
變左而家ive final畢業睇下讀唔讀top up
或準備做IT狗

時間永遠唔夠用

1001

好多it狗巴打

你的資訊很有用

1001啦？我開post

94 報到

yes

放左兩日假 加上放假前返夜更
較唔到個生理時鐘
我仲未習慣到咁樣返shift

頭先溫書sad

見就爆po入黎R水吹
死廢青仲寫緊報告今晚實冇得訓